有冇人手機用淨40%左右部機好熱

通常去到45，44%左右開始辣手
好似魔咒咁經常發生
點解會咁

咩機？

s9 plus
之前iphone都係咁

不如你去Samsung Check下粒電，因為正常唔會咁，iphone samsung都係

新買用咗唔半年咁快打柴
咁我搵日去check下，thx

正常就冇咁快壞嘅，不過check咗穩陣啲

我都有
好似太高都會熱
所以我盡量都保持40-80%